應承我

你條女唔留言？

你痴撚線

係咪比我感動到開po

我係佢條女

想我覆:嫁比你?

我知

識做就死開

留言都唔得

冇話唔得不過死開

無黐過 執到啲佔有慾強到自己ff嘅真係喊三聲

431 敗陣

okay

咁long禮點鬥

俾你個名人啦

她改恐怖情人算

笑撚死，感情台總駝主都有輸既一日

強大

波就大

e?

b

a?

我男人黎